[
    {
        "randomId": 32
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Urutara",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    }
]